[cccu]求救!成個tutorial Class都係大陸狗

我讀cccu嘅
因為我係轉科,cccu office做野又閪又慢
所以去到8月31號先幫我鳩分tutorial班
(聽講第一班係外國學生,第二班係香港人,第三班係支那豬)
到oday嗰日
我識咗我班tutorial個class rep(唯一香港人)
交換咗電話就自然入咗班whatsapp group
dllm
發現18條友10+條都係係大陸狗!
啲message全部都係"啥,什麼"

到第一日上堂,一坐低,隔離條友就問我:
"你會不會講普通話?"
屌你老母!
你落黎搶學位 搶樓住 搶奶粉 仲要我講你啲話?
但因為我係毒撚 我冇應佢就算

依家 我去同programme leader講想轉tutorial班
佢話冇特別理由唔撚比

點算 全能嘅連登仔 請打救我!

唔想同支那豬一組

up

啥,什麼" 草你媽逼

起身, 大叫：
lz牛逼66666666666
skr, skr!!

去去支那走!

副學士都有鬼佬讀

Quit

唔想跟埋一齊skr

怎麼啦 讓讓小朋友不行嗎？ 你是不是中國人了

外國人係南亞佬咋

唔好呀 曬咗幾萬啦 唔想因為大陸人再曬錢

cccu
大學就話啫，啲asso仔咁渣，點同大陸人鬥

香港賤民集中營, 仲唔quit?

上面答咗 曬咗好多錢 唔想再曬

係 遲啲要講埋佢地啲話

用咩理由先轉到科

有咩理由啱用?

唔好理班狗
呢三個月專心讀書算啦

group project
group presents
gpa

Ching 九龍塘定德福

九龍塘

sos!